話牛大人好食個班係咪食開屎？

今日食完 回想翻之前班牛大人吹奏者
究竟邊忽好食。。。
除左啲急凍丸 菜 金菇係正正常常 仲有咩係入到口？

肥牛:冇牛味 韌到仆街

花雕雞: 完全唔入味 浸兩下就冇哂花雕味

墨魚畫: 一句講晒 硬過我同你條命

花膠: 韌到仆街 同咬橡筋冇分別

蝦: 霉嘅

湯底最撚on9
蕃茄湯底正正常常所以唔屌
但係我屌你老尾個芝士湯底真係精鳩彩

明明幅圖係有拉絲咁 我屌真實個煲係仲淡撚過豆漿 芝士味呢屌你 拉絲呢屌你

又少選擇 啲staff又閪 叫佢收野扮聽唔到 叫多幾次仲黑鳩我面 (利申好好禮貌)仲要貴到仆街 等我仲排撚左3粒鐘先有得食 滿心期待諗住入去拉佢老母絲

真係數唔出好食嘅野 吖可樂幾好飲囉 Movenpick雪糕幾好食囉

食完出去仲見到成班人排緊隊 勁想叫人咪撚食 一鍋堂都好食過佢
利申非一鍋堂打手

不服來辯 歡迎牛大人吹奏者進場

都係，雖然講唔出有邊度唔好食，但係真係冇乜特別好食嘅嘢值得要排超過一個鐘

頂盡排半個鐘
多過半個鐘不了

嗌最貴個plan話送牛丸，賣晒都唔出聲就咁送碟肉呃錢

佢個牛丸真係勁好食

同朋友食過三次
除左最貴個兩種牛之外正常
海鮮類腥到仆街
同埋醬/配料多
有多種自家制冷泡茶(小弟麻麻地)
同埋記得其中一種湯底好似有半隻雞
有一次去尖沙咀食個d台式小食
叫過幾轉都係凍

竟然食到第三次

懷疑係30 store個隻和牛波士

真心咩 我冇試所以唔知

冇野食都唔會考慮

最好食係每人兩粒既和牛牛丸

可樂好飲 雪糕好食
不過全部都唔關牛大人事

係咪要最貴個款先有

啲牛無牛味已經可以唔駛食
都唔明點解可以吹奏得落

有爭議都係少食為妙 唔該師兄

韌到仆街個下先死

樓豬 你算啦 你屌完 聽日一樣咁多人排
利申食過一次 唔洗點排 唔差既

唔清楚但好似係

同意
主打台灣食材
明明台灣食材係勁平勁cheap
但佢賣到好似懶高檔咁

見到po就諗起聽講過 不過好似好少人知 又好似俾人壓住啲消息咁

點都好啦 唔會為左個兩粒牛波子再食多次

叫做有人幫手排既會食囉
自己去排
不了
寧遠去食牛皇星個d仲好

荃灣一鍋堂打手表示一鍋堂好正
胡椒豬肚湯

個兩粒牛波子懷疑係30 store個隻和牛波士
可以去幫襯下黃店當食過一次牛大人

所謂台灣食材其實有啲咩
除左水蓮同甜不辣係香港少見啲仲有乜野係台灣先獨有

真係要中過伏先知

正吖 食物質素唔錯 又多選擇 不過啲位迫咗少少 上次4個人去食 迫到袋都冇位擺

琴日walk in尖沙咀
肥牛正常 梅頭好食
鹽酥雞凍嘅
冷泡茶唔錯
個湯底都ok
不過如果要排隊就唔會再食

大腸包小腸?

即刻search下30store 先 下次去食
師兄唔好伏我吖

咁大腸包小腸囉 仲有乜野？

冷泡茶係唔錯嘅
師兄你試邊個湯底？

冇特別 好食嘅係午餐肉同腸

又係唔關牛大人事

一鍋堂轉左價錢仲抵食咩

Agree 又要等勁撚柒耐 呃鳩人食

16個負皮牛大人打手出場未

google下台灣有咩地道小食 再睇番個menu應該唔難搵。
不過食過牛大人一次咁大把 無嗌過佢啲小食 又貴同埋嗰陣新開張唔敢試

幾時改價錢？小弟上個月先去食 所以唔清楚分別係邊 不過200幾蚊尼講算唔錯嘅 起碼唔會好似牛大人咁 排咁撚耐隊 位又book唔到

完全唔值得排咁耐隊

一開始真係幾好食, 依加不了

好在第一次試就試佢午市新開張
性價比夠曬高

係連豉油都冇味啊

以前200有找嫁
肺炎之後轉左3種價錢
宜家要200幾先食得返以前個隻質素
見佢逆市加價就冇再食過

我就食過午市
最平嗰個套餐啲牛都唔差 唔係話好重牛味但係有
啲鴨血超好食！ 芝士丸同啲蝦滑都ok
啲菜都唔錯 正正常常咁囉 不過選擇偏少
唯獨係個麻辣湯底打到最後咸撚到仆街
唔算差嘅 但係唔會吹奏

本身每個月都幫襯一鍋堂
次次去都叫最貴C 餐
叫親最貴既牛 一係唔黎 一係每次黎一碟
侍應淨係叫我再落（有用過佢app 就知佢要出哂餐先比你再落）
最後2個鐘黎左3碟都唔知有無
之後寧願排隊牛大人都唔比錢受氣

根本吹奏出黎

逆市加價

任食嘅嘢好食得去邊

得罪講句好多連登仔都係食屎大
你睇大快活759pizza都有人吹捧就知
放得入口唔會嘔返出嚟≠好食
唔會信連登仔推薦嗰啲美食

所以我負皮左你吹奏一鍋堂

我唔知係加錢

個staff俾錯成碟我地
我將錯就錯倒曬落去個鍋到

理性之前班吹奏者吹到天上有地下無 位又book 唔到 排幾粒鐘先有得食

蒜頭雞同麻辣

食藍店仲大大聲同人講

師兄睇透哂

616好食好多

第一次係旺角食係幾好 幾正
但之後去尖沙嘴食 叫咗牛骨湯 同 芝士牛乳濃湯
牛骨湯明明第一次食係好濃 唔辣 好似台灣牛肉麵果啲湯底 但黎咗個好似麻辣咁嘅湯 我問佢佢仲話係牛骨湯嚟 可能師傅個辣落重手咗

最後個芝士湯又係好淡 無拉絲

一鍋堂又係藍店？

btw重有邊間邊爐係好食

我之前有食三十個和牛丸
99%match

大快活維生用 同好食完全扯唔上關係

我食啲牛唔韌喎
我上次去啲牛薄到透明
好似紅色玻璃紙咁

最誇張真係個芝士湯底 淡過豆漿

睇尼真係要試試 順便幫襯下黃店

食過三次
得一次啲炸物係熱
熱係好撚好食

可能係因為我食最cheap個款先係咁

食貴啲 啲肉薄到condom咁
好正

不了 真係冇特別 又唔係平
係啲茶幾好囉

炸番薯係幾好食 不過同熱真係扯唔上關係

agree 啲人跟風
明明一般貨色

唔想再試定其實係我揀錯湯底嘅問題？有冇其他好味啲嘅湯底推介？

明知唔係黃重食，幫你唔到㗎喎

啲滑好撚好食wo食左幾次荃灣

我有個句講個句 利申非一鍋堂打手

兩舊水任食你想幾高檔？
不過如果牛大人係垃圾咁各大shabu都係垃圾

真咩？我個啲好撚硬wor

其實我都唔覺特別好食
同普通邊爐差唔多

尖沙咀呢間唔撚得

一鍋堂打手here

食幾次啲frd都覺得個精粹係係啲滑度，落單係咁叫，啲牛就一啲啲，肥牛牛味係無咁濃但另一隻唔知咩係好濃肉味，湯底我就從來唔叫啲搞笑咩芝士野，最classic麻辣呀養生呀個啲，都正，仲有台灣腸都正，牛筋好快淋

從來唔係話要佢高檔 但班吹奏者講到咁好食 位又book唔到 又排幾粒鐘先有位真係唔值

有貴有平，十八區都有黃火鍋，你走去食間唔係黃重要係連鎖店，無人幫到你㗎喎

好食喎 total食左兩次

佢而家仲要係立場有爭議商家

可唔可以推介下邊間好食過佢

啲staff真係閪都飛起

見班吹奏者講到咁勁抽咪想試試佢 點知原來係伏

所以不了 一齊做牛大人hater

不過都正常嘅 呢到係香港 俾錢買難受唔係第一日嘅事

同意

利申打手

呀sir好耐冇見 幾時再開post 聽聞上大人有野搞過你

壽司郎都一鳩樣
唔明有咩特別

我意思係佢吹奏到台灣食材好高檔

D火鍋料唔錯，特別牛肉好食嘅，醬料豐富，嘢飲選擇多，係個湯底差d，試左個藥饍湯底，淡到水咁，需知道打邊爐個靈魂係湯底。仲有，點左最貴個plan, 有幾款牛永遠唔送上黎，應該無貨pish
嬲嬲地隔個禮拜自己上網訂d靚牛返屋企，整個靚湯底打返次靚邊爐

C餐食唔食得過？見佢比A餐貴差唔多成舊水

啲人見到台灣乜乜就卜到去，咩古早味蛋糕又係難食到嘔

唔確定就唔好去食
而家先黎出名 又咩都無叫人點信

唔係啊 牛骨湯個湯好夠味啊

我自己食過幾次任食邊爐就知
雞湯 蕃茄呢啲淡口味係一定無味
之後仲要加湯(水)更加係水煮肥牛咁

不過打邊爐黎講黎黎去去都係呢啲價
唔會話想瘋狂食
但呢間就無得瘋狂食雪糕

book唔到的枱是酸的

食616好過啦

呢個真 好多所謂台式野垃圾級別

好食喎

好似book到full晒

連登定律：連登氣逢紅必反 逢反必紅

結論：牛大人真係好撚好食

樓豬係一鍋堂打手

之前荃灣新開第一個星期果陣去食 啲牛係真係唔差
但依家就真係難食左好多

你自己search返啦，個老細身邊唔少中同朋友都篤過牛大人背景，佢上年只係得瓊華一間舖，啲狗搞到佢做唔到生意先停業，唔係撐罷工，無文宣，無捐錢，無請手足㗎，唔係黃㗎！

食材方面係冇咩特別所以都係貪佢小食同野飲多揀擇啫
但係你打邊爐個湯底叫芝士係你自己攞嚟衰咋喎

個紅燒牛骨湯底好好食喎

唔係喎啲牛真係好味喎

重試？去616好過

牛大人都唔差
但我都同意一鍋堂好食啲

一鍋堂依家咪又係垃圾
就算兩個半鐘坐得舒服都講緊四五年前既事喇
特別係裝修完 更垃圾

呢個真 計翻均三百幾蚊一個人
我不如係616叫多啲唔同部位嘅牛 新鮮啲又好食好多 都係差唔多錢

價位唔同又冇得講既
但牛大人真係好一般, 又唔係特別平

我第一次食係食新開張期既晚市 真心好食 過左一排再去食 差左好多

職員本身都唔覺好，第二次去食個陣
上完頭盤牛之後既加牛等左成粒鐘都無再比 ，
期間催過3.4次，問佢係咪漏單，漏單我再叫，咁個職員話係咁我咪再填過
哇屌！最後等到食其他野飽曬個時，佢一次過上曬兩次order既牛比我 ，黑曬面叫佢收番多出黎個d，d職員明知咩事都一d解釋歉意都無第二盤黎既牛仲要差左好多
明明打邊爐為左食肉，搞到幾條友食左3碟牛都無 ，d職員又on99，碟又收唔切，甩單唔緊要，但追幾次都仲要成粒鐘先上比我仲要唔好食係點撚樣自此唔撚再食，諗起都嬲

之前幾粒牛丸好好食，但係而家難食到死，服務勁差

black list 呢間垃圾

利申：返過一日工之前都食過2次

儲人龍, 不了

兩次都係尖咀食，第一次都幾好食，隔多個月去食個湯底完全唔得，啲野又上漏左唔齊，連百扇豆腐都無埋，唔會再去質素差得好快，又唔會好難食不過不失。

花膠係要煮好耐先軟

你條友真係唔識嫁喎

有邊間多人排既係會好食架

樓主咪撚教精人啦

抵撚死
食野一定唔會去網上同YouTube吹奏個啲
信身邊朋友親身食過嘅意見係最好
如果冇朋友同事食過我一定唔會去試

無食過 幾次位？

如果250+就屌啦，200到 就無咩特別

香港正常嘢都排到傻㗎啦
你睇下牛角壽司郎 香港人最鍾意一窩蜂

醬料豐富咩 連麻醬都冇 雖然台灣邊爐唔會點麻醬

食過一次 佢個牛封門柳係幾好食同埋d手作茶幾好飲好彩識人唔洗等位個價錢都唔覺平，如果要等位應該唔會去食

其實大部分係垃圾食材
吹大左啫
有咩想知，我可以話比大家知
利申：做過一排牛大人廚房

佢啲牛肉水準參差
有時突然食到一兩碟幾好食

古早味蛋糕=海棉蛋糕

真 啲質素下降左好多
自從佢啲野飲/海鮮加錢之後先有就一次都無去過
完全唔抵
一鍋堂 牛涮鍋 大煱口都屌打佢

咁又吹大左
大鍋口咁嘅質素

正想講大鍋口真係俾狗食

咁就死得人多啦

真咩?成日覺得唔夾打邊爐 唔敢試叫

想知啲鹽酥雞用咩炸 點解可以凍嘅？

冬瓜茶叫少甜都係好撚甜不過套翻落台灣個標準又勉強過得去

最平個款連加一都24x一位
利申鴛鴦湯底加左50

唔係話特別好食
只不過覺得個價錢起碼對得起啲料先
利申食佐敦個間

香港不嬲都係俾錢買難受

中哂伏

任嗌㗎喎⋯⋯

墨魚"滑"

因為炸定，唔係即炸
最多翻炸一陣

佢地釣高尼賣 局你去排隊先有得食

其實佢分三個時段，夜d去一定唔洗排

但馬屋屌打牛大人

又係呢句

好難得咁見到香港打邊爐有米血糕食

夜到幾點先

食過，呢個價位要求唔好太高。印象中無野難食，只係唔至於令我食唔停。食食吓有d悶，牛唔正正常常放題質素，湯底ok。淨係特別鐘意飲冷泡茶，對我黎講d野唔好食咪飲多幾樽茶

忍唔撚到笑

d staff 幾好人喎 d 牛肉麻麻就認同既 小食都ok

G持

屌你老尾睇下咩叫任食靚牛啦

但馬屋？

就係嗰一隻啊

10點果段正常唔full
早d既就好似行年宵咁

壽司郎啲壽司真係普普通通 唔係話好好食 性價比尼講係幾好嘅 但未至於要排3個幾鐘

邊間

點睇Jkbrothers?
諗住試吓

最撚搞笑係5點入可以食到7點 ，5點4左右開得爐
跟住6點3話last order on99
個d自家茶淡撚過水

屌你老母啦 去渝味曉宇 好食十倍又好服務

元朗人開既藍店禁多年輕人去

下 正宗台灣口味 好like

最貴嗰隻牛真係好普通

食過，麻辣湯無味
得鴨血好少小之外啲咩和牛都係垃圾

係我都覺...
牛呢d頭一兩轉食完就轉食滑
仲有鴨血任叫

一鍋堂真係屌打牛大人

多人食自然多人排啦
邊關咩吊高黎賣事
最緊要宣傳pr 做好d 裝修門面野做好d
D野食正正常常自然多人食

任食嘅全部都好撚難食

都未滾起個湯我已經飲咗好幾碗
我覺得好夾
如果頭一兩round先碌菜會更加正
個湯會更甜

btw我睇大部分人講都係推介荃灣多過佐敦
我自己冇去過佐敦就唔評論 (但L佛話好差
但荃灣個間真係服務好好 有個個頭彩色嘅呀姐勁nice
我去親就喪食蝦 有蝦鮮味 同埋d墨魚滑 蝦滑都相當唔錯
牛肉由於我只食最平個款 所以都唔知對上嘅好唔好食
但咁嘅價位 我收貨 起碼唔會塊肉有一大半係肥膏先
菜款式亦多 so far咁嘅價位我覺得好正好抵食
大部分都正常水平有凸

一鍋堂唯一係甜品方面真係好唔掂 直頭當冇
佢個雪糕機唔知點解係都要整yogurt雪糕 仲要好有雪冰feel 好難食
呢方面同幢樓嘅馬辣就屌打一鍋堂
款色多 雪糕仲有榴連味 仲有要榴連蓉 勁好食 去親食馬辣有一半原因為咗榴連雪糕

一鍋堂幾年前真心好正
又多海鮮
之後我上年去返已經少好多嘢食了

ching上網訂牛嘅話有咩介紹

比起其他打邊爐算係好少少既

通常食中午，十一點半排尖咀實有位，中午兩舊水一位唔算貴，佢主打唔係牛，而係配菜，對比其它日式和牛放題，丸類，菜，醬料選擇多好多，湯底又落足料，所以一般中午會選中間價錢安格司果款，食得好滿足。要食牛既話，我會揀牛陣，牛小排正好好，價錢差唔多。

鴨血高質，完

個老細大陸土豪嚟點會唔係藍

除咗牛 其他都勁普通

牛大人 唔係藍咩屌

肥牛:冇牛味 韌到仆街

認同,想食牛果D 去盛記試下咩叫牛,食完番唔到轉頭,仲要係黃店

其實點解咁得閒去排隊食野？

食過一次就唔想再食第二次

款多
牛就一般般
排太耐唔值得

事實係佢嘅牛好食喎
食兩次兩次都冇伏
唔知係咪你唔好彩
我就食得好開心
同埋香港地好少少嘅野就大把人吹奏嫁啦
因為大撚多垃圾呀嘛
仲未習慣咩
定你ff喺香港可以食到台灣嘅級數

可能真係好耐無食，以前啱啱開嗰排用呢個價錢食到咁嘅質素算係好唔錯

包裝黎架姐，咁佢咪成功囉
佢唔包裝到好高檔唔通包裝到好cheap咩

荃灣個間係幾好食 試過晚市中間同最貴個兩隻 平日walkin可以一戰 但如果要排個幾兩個鐘就免啦

試過麻辣, 酸菜, 牛骨 （牛骨最

之前係覺得平(19:30前）先去食
加左價之後就無再去

呢間野其實係抄1間香港任食binlo既
正牌食過正好多

牛大人開舖無幾耐嗰陣去食過
有啲牛真係好靚 連啲配菜都好好食
隊都唔使排
不過今年年頭 年中都去食過
越食越差 又等好耐 之後就無再食過

牛大x問題

咁就食屎啦屌，點解咁多人食？

好黃定咩？